曾蔭權算乜撚嘢俾人清算，秋後算帳？

有罪咪起訴你囉
依家陪審團裁定佢有罪
又唔係話土共
我知佢以前對香港唔多唔少都有一定貢獻
但係HE WAS WELL-PAID FOR IT !

1

2

3

4

5

6

正評

不復來辯

老董做佢？

香港司法系統唔同中國
唔係話造低邊個就邊個